# XTC Indonesia Social Networking Website application 
Ini adalah aplikasi website untuk
[*XTC Indonesia*] yang berfungsi sebagai jejaring sosial bagi para pemuda dan pemudi yang ada di Indonesia
by [Hadi Winata aka Bob 12-Ciwastra]
